侵勝出，香港即刻對美國祝賀，結果引起警察驅趕，禁止祝福美國總統

會唔會引起下一輪制裁？

Trump輸咪無事囉

都可以慶祝拜登勝出

特首黎
政治不正確呀你